[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4484)

我

回覆速度太快

Fast

屌

冇人

1001

啲強國波取消晒以為亞冠無啦啦打多輪附加賽

19:00買咩好

樓下贏錢

半大全細

頭場 角大全大上盤 （9.5 半一 2.5/3）
之後3場入球大

全部2.5/3

想要角大

希拉里下盤

樓主on9

升兩個盤

鷹隊今朝原來-5.5 好彩miss撚左

我屌爆你老母個西

唔講唔覺希拉爾升盤

會唔會四場都開上盤

留名

一線鷹！

頭場變左讓1?

@mama

街外下晝兩點都轉哂讓1

樓下買角大冰 買角細刷

好彩我唔買角球

上盤好靚

頭場唔通大炒

亞冠心水
柏克塔哥盤
艾斯迪格拿盤
沙哈霍德羅盤
阿爾華達盤

有D想轟落個上盤度

盤都轉埋

馬會勁狗 零晨有幾場荷甲同比甲唔開

精選鳩波

亞冠都賭既人真係病態賭徒
1900主盤

啲乙組就開 甲組就唔開

等書包心水

職賭點可以放過任何一場波

角大 大波好過啦

師兄唔係唔開 係個幾場取消晒 因為天氣問題

唔信囉

半場要1.5定1.5/2好?

牙得帶你飛

你咪唔好信 係啊狗會特登唔開啊 你自己上網睇下咩事先啦

1.5 咪on9
1.5/2係比買細既買

買我對家盤+對家FG 長跟必有盈利
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素
皇馬
巴塞
AC
閪維
獨立
柏克塔哥

600–>13876

過左個d較返細隻字啦屌

1900 半大1.5
2230 半客
2240 3.5全大
2335 半大1.5

-6

350->16500

今日踢番？

咪聽佢9up

48倍

未定幾時 開始明點解有人鍾意報假 講真都無人信

去左做護旗手？

有陣未

有冇水

西亞波話有水既都係昆鳩你

我有 我講真

快

佢單蛇來佢又撚人

唔信邪

亞冠心水
柏克塔哥盤
艾斯迪格拿盤
沙哈霍德羅盤
阿爾華達盤

頭場2.5大
1.65必勝

咁即場等下水 我想買半大 邊場好?

乃巴對亞洲球好似有啲研究

我都買左主盤齊贏

又話晴天男孩

佢係日假專家

日假我只認dodo

Ching sick ball

今朝對賭輸左比包爺

無買開半大 要格硬揀就第4場

以前要銀行cash in都要去投注站搞左先 hsbc hsb仲要去銀行入紙
而家上網禁個制就搞掂
狗會仲唔係發國難財

gun了

有冇陣

我屌 我唔撚記得左

基爾乘勝追擊聖保利

阿King度咗條過關心水，重心周二凌晨德乙獨腳戲，基爾主場同聖保利上演北部打吡，基爾新兵法比安列斯上仗騷哥利，為球隊奪得今年首勝，呢場對住作客即屈嘅聖保利，基爾乘勝追擊，一於吼主勝。（周二凌晨3時30分開賽）

基爾上仗2比0輕取卡爾斯魯厄，從德甲史浩克04借嚟嘅小將法比安列斯，貢獻1傳1射，以一己之力助球隊贏得2020年首場勝仗，可以話係贏盡掌聲，搭住南韓前鋒李在城，基爾進攻火力有保證。況且聖保利今季聯賽作客未贏過，近4作客更全敗兼入得1球，加上奧斯迪加特同華迪馬蘇保達兩位中後場主力仲有傷在身，呢場上陣成疑，聖保利客場搶分能力低，基爾主勝冇甩拖。

沙蘭迪兵工廠搶韁
周二早上仲有兩場阿甲，其中沙蘭迪兵工廠主場鬥泰拿尼斯，沙蘭迪兵工廠雖然新年頭兩戰都被逼和，但搶韁踢法依然不變，近6仗都先取得入波，對住後防經常甩漏嘅泰拿尼斯，好大機會先下手為强，沙蘭迪兵工廠第一隊入球值博。

（周二早上6時開賽‧馬會網上文字直播）

至於葛度爾古斯迎戰颶風隊，葛度爾古斯近4仗聯賽全敗，為止血今仗必定先加強防守，況且颶風隊啱啱踢完南球盃，體力輸蝕，好難狂攻對手，中位數2.5球入球細好路。（周二早上8時10分開賽‧馬會網上文字直播）

原來琴日彪哥又輸比個盤

新手岩岩開ac請問第一場買咩

絕殺唔計

講真 呢d垃圾波當買六合彩咪算
度完都無撚分別

西亞本地聯賽好撚好賭喎

上次雷加又係絕殺

Gun

呢啲垃圾波角球可防可控

睇條飛就知係單單做咩改名

得sir買左乜

1000蚊買六合彩

我已經係感情台既人

布里斯班子彈

點解睇條飛就知係我？

乜撚野戀愛顧問

等甘岡 買2.5B

邊有人9買大4x1 1000

彪蛇真人

甘岡即係邊場

你好，廢馬，最近啲儀仗馬點？

仲有巴塞盤

等

都市傳說黎

果然係新手

散銀

7:00 大2.5

我認我係

今日只出一場

你又走埋過嚟

應該買上盤

睇下得唔得

屌唔出水了屌你老母

頭場2.5大 大船

我真係唔識

波PO大船,場場都買

我得

上盤針

邊場

Gel

得sir會唔會響Tg出水

有冇勁人可以carry我 岩岩開始賭

國米角細
04盤

甘剛2.5b

西維爾平手盤

喂 仆街 個盤郁黎郁去

今晚無頭緒

自己唸自己負責返喇 唔係贏就係輸㗎喇

我搵左好耐都搵唔到呢幾場喎 係邊架

合埋對眼買上盤啦

結果又刷到仆街

唔明你up乜

又半一

唔信唔信
你有得賭第二個莊咩
硬食啦

屌你 配合下ok?

師兄尋日係咪輸好多

回撚到痴線 上盤又針得

洗唔洗彪析埋呀

係咪返咗去澳洲

我唔想再講

Sor睇錯 原來前年既波嚟

被迫害妄想症

冰足60分鐘

頭場降左盤 唔多掂

我準備嫁啦
其實個盤咁郁就.........
所以上盤

唔好玩我啦Ching

啊！！！！！

最好笑都係d賣料狗

12點機

轉返半一

點

1900 角細

去墨爾本見香港毒撚就打

讓一嗰陣買左上盤...

41095658

I am ready la 得sir

見到有啲人出8.5細 我真係笑撚死

主100%

逃犯書包買咩

Safe flight

買盤不如 3/4買半主 1/4買和主 以小搏大
反正和都係輸晒 贏一球個盤又冇肉食 不如信佢一球基礎下搏到半主

戒賭了

半主

書包超重心客喎

有出到咩

佢tg有講

好似好岩但又諗唔到點駁好

想要爐

去煤氣公司

又轉返半一

Tg係咩

仆街..個盤回大飛
買左上盤洗唔洗驗腦..

13有咩指引

Ching幾幽默

離開垃圾澳洲
11月中先返了

主剩係讓半一

香港*

客主呢？

客禁屌

Gun skip一陣笑9班基層輸錢算

依家1.77

亞冠買客輸撚死你呀

頭場客盤

成班傻仔以為客贏到

最後cash out 剩500$ gun了

買客除左係愛 諗唔到係咩

包爺買到個下盤都轉埋

跟左你幾年
差唔多上岸

學彪哥話齋回下飛就開唔到咩
凡所有相，皆是虛妄

咪撚買客呀 啲賠率好假呀

咁咪抵死 賭波不嬲冇必贏 係睇值唔值搏
如果贏一球以上先得1.7 不如穩啲去搏半主1.9

上盤easy

半一比狗買

放棄

我輸亞冠既錢多到可以買層樓

屌 我得原來昨日大勝
我未？

我一早買左上半點部署

等收錢

重心 客

直屌半主

基層都鐘意買上盤

又內定假波

ok

我-1個陣買

買返對應金額客盤

要客了

冇關係 馬會抽佣夠發 最緊要有人賭

now有冇直播

追即埸

Cancer果d

買返個客盤對沖

客啦

主隊大船

希望一齊穿盤

贏緊

客㩒吊，點算

0-1

睇相佬話我命格係殺破狼
貪狼 破軍 七星
殺伐決斷 勇於冒險！

即場補飛好過

半一有1.77 買左一球盤 屌

易到

語音sor

4-2-3-1 刷角陣

愛滋病

唔見有 想知咩台

Cashed

客先gel

即場補飛

2.23買左客 係唔係收得錢？

亞冠都報假

同路

我都係1.7幾 但半一

我睇呢場就入球細 半和 上盤一球喇

場波好伏

殺！

有冇乃析

笑咩

輸

買咗主既除咗補客冇任何出路

邊場唔伏 買錯對家就伏架啦

開頭想要主
但尾盤回到咁
似和/

客fg 食撚滑

客Fg @2.8 %?

中

兄弟幫幫手唔好買

角大細波ok?

客好快0-1飛到波到

波po好多賭神

原來落緊雨, 場地大積水

唔好喇

客禁屌 主盤jump

成個場都水氹

個場仲濕過我條女

365 主已經1.8

咁場咁L細

屌 原來係你
咩撚野名

唔識閪亞波

水氹角細

買咗半主@300個口罩 中嘅話抽一派100個口罩

亞冠睇盤有撚用咩 睇運氣 客

細場角細

角s gel

游泳池

怕撚左了 拿蛇

角跌得快到

刷一角比個足水9.5得唔得

主勝1.6

咁撚多傻仔買主...

等緊夾

細波gel

個場打緊水戰?

等6.5算

咁多位ching呢家用咩app報分

仆街主盤收皮

半一仲買上盤..

再加水積

完美角細

有無人有直播LINK

咁嘅閪場地 阿聯酋班有錢仔點踢得慣 主隊嬴硬

抓飯大把

自己搵

等緊

女王教路 場濕路滑要角大

Lihkg

地面咁多水 應該買角細？

賽前又唔買

個個見到有水氹即刻衝晒去買角細

又係打水戰

呢度

主盤玩完！

想夾5.5 6.5 左右 我會唔會太貪 仁蛇

又可以笑9班基層輸錢

半大24

水上足球？

等陣夾埋個大 爽

亞洲啲場真係好撚差

大波24

掛住訓無睇

大波點睇

1c

新會然？

唔識玩盤 主要玩角球 純粹支持下得巴

買咗半大

上盤手足快補飛

Block

咩都未入
等你

卡塔爾個啲靚撚到仆街 咪玩

1111111111111111

11111111

1111

個波一唧 就由中場唧到底線喎

卜乜9？

2222222222222222222222

我睇野快個世界30秒

222222

賽前 9.5 細左 我夾當補返飛 怕買細

8.5s @1.9已上船

1.79半一上盤手 1.74 主勝

有1.5/2足水想要

買左上盤未開波就嗌針嗰d不如咪撚賭啦

係咪等world cup所以養靚啲草

乜嘢事咁都刷到角

又輸

Ok 9.5 細 針

快刷

角細針

連角

盤真係比狗買

角細黨全面退場

你係咪

十分鐘兩角 90分鐘？

西亞真係求其清角

唔知呢 但個時無聊睇亞冠 真係又大 啲草又靚

一樣

個波啜住角球旗 20角不是夢

上盤手足慘到

主能夠

依加9.5進場

1.74主勝屌你老母咩

@13 睇住班基層輸錢係咪好爽

我係

2.5s必買

角細黨去食飯先

賽前1.44 踢左8分鐘1.74
買盤正on9

出左手 14.5大

西亞好多黑鬼，黑鬼=弱智

主小勝1:0啦

客盤頂住 半一同一球盤都入左幾注

=收錢

連屍...唔想賭球了

第三口 輸

3333333

333:

剪爛張卡

3C 咁都接唔實送角

個場做乜尻 濕撚到咁

好多角

型唔型 打算去感情台發展

買s jump得了

斬晒手指

13角

買左角大

主刷角機

驚閪咩西甲都半8全8啦

上啊主隊345佢

講撚左啦 你班自我中心中二病傻閪要買角細 笑

Del apps

主勝又落番

客入啦

泳池踢波咁刺激

轉到無得轉為止

主入未

下場先

柏哥其實好撚勁
上季拋離二弟，20分奪冠

而阿聯酋嗰隊其實冇想像中咁出色
上季都只係做二弟（下圖）

加上上星期五先主場激戰完
抖得兩日時間，身體都未必夠時間復原
仲要搭飛機去烏茲別克
舟車勞頓之下
其實真係唔睇好客隊

波po新人有啲料

國米半11全13 訓前以為輸撚硬

彪

365個角大係咁落飛

買咗咩

3隻有錢收？

問題係落雨 個場咁撚樣點射波呀

跟了

今朝都有人講尼卡盤王

依加狗會唔開點拎錢？

喂 我彪你賽前出嘛
同左路

屌你開左波先講

睇左十分鍾先見到客隊過半場

岩岩轟左啲散紙落去 sor

西亞彪

咁大雨撚有波入 客穩陣了

2.5 3.5 入手!

網上轉帳

客入了

13.5s
買完刷撚到癲 以為下半場刷到20角

你咪撚睇咁多野啦 贏哂馬會d錢點算

和主啦 一撚定

當你絕望嗰時通常訓醒就冇事

角大落晒飛

係咪要登記 sor 脫咗節

睇你點睇 主對上果場已經去到12月 狀態係點無人知

半大已死 bye

主勝賠率狂上

落大飛似有啲料

岩岩先入咗10.5s

柏哥落飛落到半一盤
睇黎西亞果邊d 基金佬已經做緊野掃貨

個波 運轉好慢

角大係咁落飛

點比直線呢d波

半大 半場2：0 開到派300

有

小弟唔明 足球同基金有咩掛勾

唔洗叫

唔睇球探啦 越睇越煩

幫拿蛇lm

上盤24

讀緊中學？

仲直線半場射得啦

lm

射中球證

我了

1:0

10

10？

GOAL!!!

goal

輕鬆

入得幾靚

笠得靚 帶都廢事

針柒了 阿滋卡班 100% 買左

有d 小型基金會於體育博彩中投機

買下盤個d番匡智啦

再黎再黎

Lmlm

？？

上呀

笠入

頭蛇

下盤 要驗腦

你買左客fg？

冇

買咗客隊驗下腦唔該

上盤手足全面進場

應該呃咗唔少下盤落撘

@13

齊羊

係 條友睇到你個留言
一過半場就射

5 1 20

半場2:0 等阿叔定下驚

佢無買應該係你取代左佢個位置

Me

未完場啊 上盤手足咪gel

Lm

半主穩了

gel

笑乜撚 skip左冇贏冇輸

小注追和 反杯

唔係掛

買咗上盤唔好咁搶口咁快jer住
靜少少贏好嘛
利申我都係上盤

不加 我祝福你？

一睇就知係下盤手足

再gel連半格都唔比返你

我係贏左幾十萬

對唔住 唔好 我都買左上盤 靜靜地先

唔好搞咁多 細細聲算

1:0 3角完場？

Thanks bb

Yes踢緊波就咪上連登啦

444444

阿聯酋d隊咁廢架

傻閪

想食你啲耳屎

10.5s好吸引！

4444444444

講真邊有咁多反cup
利申上盤+角大

如果唔係打水戰場波應幾好睇兩隊都快上快落

角細畀狗買

Ching個名

55555555

又送角

55555 角細

送夠角未呀 屌

d 西亞佬突然多角 我冇買又爆角

屌等唔到10.5足水

想買客2ng

班基層係鍾意gel又唔似bill哥咁gel得咁型

賽前9.5細班友哭喪未？
我喊緊

好難捉摸 半8全8 國米又半11全13

1:0 好make sense
順便講多少少點解今場柏哥咁大優勢

你有留意埋天氣，就會發覺阿聯酋果隊今場根本會唔識踢波

首先，杜拜全年只係得25日落雨
客隊係今日呢啲情況之下完全會唔識應對
再加上烏茲別克而家其實好撚凍
習慣炎熱既客隊相信已經瘋狂打緊黑痴

For your reference:

666666

Wow 刷撚到

西亞興半8全20

氣象大師

食左CCC
屌

乖啦 下次賽前先分析 或者賽後

嘩屌你老味天氣都出埋黎 點同你玩

半8都未撚驚佢啦

呢場半5 全5

依家彪析連天氣都分析埋

刷角未

始終專業

風水呢

冰呀 全黑！

穩如哈馬比

屌左你呀妹屎hole?

彪析
難怪西維收錢

就快連"潛伏期"都講埋

搶口到
我bill勁到

買完12.5B!
戶口得返888.80
半場4個角，快！
我要發！

麥玲玲gelll

彈彈波？

半大已死

日日黑9我，唔買角就角大，買角就停角

2.5s
9.5b

真心 我撐彪gor 俄超地獄主場 歐聯歐霸球隊好唔中心作客去俄羅斯

國米2.5s

半大又針 爽

唔知輸乜 買多十次都會買細

痴線 大雨到咁點踢

呢場會唔會太易賭？贏到已經唔記得輸既感覺

尋晚？

客個個都打咳痴

水上足球

半場個人一凍翻
就會即時感冒

咁大雨腰斬退錢算啦

全部肺炎

No c?

呀叔我彈波子個陣你仲係你老豆個春袋度

彪gor=諸葛亮

角大硬到

10.5b想跳了

吹奏下先 今晚基爾三格是必須的
想大手入口罩就睇呢注

入多球啦

上半仲係5c可以鎖定10.5s了

幾閪似尋晚半8全8 又係單邊刷 又係傳個波都傳唔掂

主隊入完唔攻了

半大未

好快2-0

我買左6球

射左去邊

10.5硬撚到

場地濕成咁 點踢

乜撚野戀愛顧問啊

個球場積水落唔到底 唔明點刷到5角

好大阻力

巴打又買角s

利申手持8.5 9.5s

仲敢射地波

放心啦
柏哥呢排雨季，其實今場雨都仲未算最勁
3月果陣會仲勁
所以呢d 濕地波，佢地踢慣踢熟

半大手足早d番去汁屍

佢專做小精靈生意

大師

Plot埋graph

緊係射地波 快到個龍守唔到

角大彈上彈落

等緊9.5s

會唔會壓地？

小gel一下

祝贏

10.5唔買 買9.5

2:0

客隊送左3角

10.5都買左
但唔足水有啲遺憾

氣象彪

屌你停晒C

同路齊贏

1:0完場啦好嗎

同上次東京一樣 個場太濕

半場入多球先啦

水泥

直屌讓和震緊

Molamola

上次東京係臨尾先爆角

個埸最後幾C 參考下

8c

8

9.5細gel

仲開緊10.5想點

上次有幾下碌緊出底比d水吸住係條底線前

半主goal

仆街 見到365臨完封左2次嚇親

我未買

係 婚姻介紹

半主gel

事後飛？ 摘左你名

角球神啲動能阻力原來唔係9up

我a0 有冇介紹

未完場就唔好呢個gel果個又gel喇

準備震埋下半

咪嚇我

有 填返d資料就得
條J幾長

10.5大水位企得好硬

4m

有無型？

可以落注了

沖動！

唔係問你有幾錢

感情台狗公？

其實我果d 唔係gel
我岩岩果d 分析其實好重要
揭示左主隊主場優勢太大，
所以今場買咗上盤嘅唔使補飛，慳返啲錢

跟

狗公係形容人類
我係狗

單雙之路
買唔切整場柏克 9.5s

汪汪汪

好 我信bill蛇

西維爾 gel

客0角 唔通主刷夠10隻？

Jer lun dou

又jer

好多角細支持者

大波落飛

所以墨勝都唔洗補啦
2:1就出分析

汪汪！汪汪汪！大家旺！

主會唔會入多球？

珍

眼訓

嘆返杯

有幾難

正

好難

喂
輕鬆

要就要ga la

就係因為多人買角細所以開角大
我地一定要多多支持角細買家

下半場調整完下下落底玩就掂
客自己聯賽近3場平均9.3角

收息型男 呢排無crop飛砌文宣？？？

冇都冇㗎

客應該下半場會有角，主又唔係禁屌到佢過唔到半場

其實造角都有得參考？ 有啲角假到專登刷

好彩琴晚睇到彪析 輸少一千

不了，廢時比人話事後，今日我都輸左2000蚊了

中路角細2.07>2.00>1.92 ....

你個名....

中頭5各1

me

佢叫差差

1蚊?

收皮啦你，你仲唔知自己衰乜撚野
支那仔
以為d人屌你事後咩

好想嬴錢

可唔可以分析下點解琴晚西維會被cup?
係咪完全唔撚make sense?

黎！ 冰封角.gif

收米未呀支那仔

順便分析埋獨立隊

2.5s

1

收米！

未錫你今日

佢買兩場比人絕殺既波都係回到上天轉埋盤個隻皇蘇西維

佢播毒閪？

搵埋咸巴一齊

馬拉松唔見佢 周身唔自在

呢兩場波個尾盤都回到上天
已經決定左下次skip 呢d 波

因為呢d 回飛，好大機會係d 基金佬收到d 內幕料而我地唔知
導致我成個分析出現偏差

係咪上左岸

搵台妹

重注 客ng 和

點解你地仲有得賭 都入唔到錢

主盤

佢貼左條唔知咩飛
話 一買就收米 咁

得你入唔到姐

因為未試過係馬會輸錢

又想買角大 求屌醒

發生咩事

買365 lo

開個 pps好難?

針 誤中假波

一陣廢老味

但今場都回到上天喎

可能pps都有p牌

主隊繼續禁屌

呢場主回到上天轉埋盤 姐係?

點開

客回

上盤

廢佬 fced

留TG $500手續費

收米真係好撚難聽
羊錢就羊錢啦 收咩米

唔係回好多姐 初盤都係半一 中間轉一球咁讓和囉

角細頂實

蝗國唔可以打個錢字出黎

真 支那鄉下仔咁

羊米

角球 頂住！

真係唔g

👌

連思雅快出黎

唔好冰角啊 比10c我

吹水鳩up黎講只服我彪
你班基層學野啦

主隊比客隊禁屌

上咗225日線仲係p牌

收屍就聽過 收米真係唔知咩黎

我想穿盤

主咁縮住打 客遲早追得和

第二入球，主隊

半5全5

聽得最多係收皮

無入球！

唔似穿到盤 似頂多贏1粒

我都係

有8.5未

亞冠果d 升降飛
有時未必係關d 基金佬事
但西甲呢d 大型頂級聯賽
就100% 係d 基金佬掃貨

咁比10c我算啦

9.5s睇落幾穩

10c應該ok既

掃多格8.5

咁搏8.5

客入味

我又無gel我買客盤

11完

兩隊係中場到你踢一腳我踢一腳 有咩意思

爆角未

似主2

番意番今朝半7全8既劇本

弱智先買角大

買咗10.5?

分分鐘冇入球

冰封入球

1.5已入

真

波都唔射 典入

10咩.5b

No goal又太搏 細波細角穩啊

上面班基層

1:0 5c ft

到底踢緊咩

我睇緊d咩。。衰撚過港超

半五全五正仆街已經準備好 邊個要呢個名

7.5想要

讓球和頂撚住

主隊穿盤未

水氹波

666

踢唔到兩腳就吹停，60分鐘未夠已經拖緊時間

上盤gel

8.5又轉

上盤好震

8.5不了啦 都6c

你又買左咩

11.5s gel

9.5s

依場頂盡10c

啲人游緊水 入未？

典爆牙...

2.5s gel

神10完啦

高水 8.5s

2.5大 10 1 500

大岩蛇係咪戒左賭？

穩啦

I

連兩角啦喂

好

佢依家叫阿古路(馬會黑卡)?

jumped

888

891

廢

你兩個

但都唔見佢上水

895

買左下盤 加細波2.5
都唔知叫唔叫好

896

買左9.5b 11.5s

得主刷角，客踢緊咩

1.5大 上

900

彩櫻之力發緊功

樓下輸錢

905

成世人都冇十場雨賽

908

唉好彩介左賭

又走盤

樓上輸錢

913

915

915輸錢

場波好悶 完左佢好冇?

買9.5s既係咪未聽過20分鐘必有4c定律？

917

比多4角同主入多球啦

好彩介左賭

924

925

777777！

-3

派我

7

1-1！

+1走盤易能到

11

1:1

......

彪！

大波

1:1 角細jump

主2nd goal jump

2.5大波準備cashed

1:1！上盤狗呢？又潛

刷1c就入 唔一早刷

倒掛

主求入盤

個龍屌你咩....

2:1

彪狗出黎鳩up兩句未

Bill gor....

2.5細又可以練心

閪了彪你想點

1-1

泥多兩粒唔該

主盤想走盤都唔得

3.5b -2

主2

2.5細 震緊

Diu u lo mo

21未

2.23下盤送錢

客ng先中 客盤 客勝

客隊仲有

967

仲有個下盤

頂住呀

上盤又針

識屌一定屌角大 客刷了

3:1 ok? 破彪燈得唔得

入完1.5/2 就即入

13我屌你老母

主同上半踢得差幾撚遠

可以

唔係好多人吹奏主架咩 去哂邊？

燈閪始終都係燈閪

同包包同路贏

彪出左主？

🥺

2。5大上

反cup了

下盤手足 狙擊手

係啊屌 佢話唔睇好客 又講到主點炒兩兄弟

上盤撚狗

笑撚死 班垃圾潛撚哂

客隊俾啲假希望下盤狗咋 最後咪又係開上盤